加息年供銀行股好定保險股好

諗住渣打定友邦好
定其他好
唔諗中國股票 因為睇息口同資金流為主

aia

供到年尾好冇

Wa ching hv taste ar know aia